其實點解難民之父要幫政府、民建聯解圍？

張超雄回應兩個重點

1. 修改單次性移交逃犯條例，不包括大陸同澳門，變相可以引渡逃犯由香港至台灣，但台灣方面就唔可以引渡逃犯返香港。知道有政治犯同義士逃亡到台灣，條例係唔允許移送佢哋返來香港。

2. 修改條例屬私人草案，如果發現到政府僭建任何東西，就算上到大會討論，佢都可以隨時撤回修例。

張超雄的初心是什麼並不重要，佢提出私人條例草案的客觀效果，就是為特區政府解圍，分散抗爭力量，擾亂示威方向。簡單說，佢的作用就是「搞散運動」。勸籲「泛民」中人說服佢撤回。

[quote]【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

為咗爭取一個人去坐監，令到過千上萬嘅年輕人面臨坐監風險。

然後你難民之父去幫前者，而不是後者。